屌你地班笑鳩SH撚既入黎

不如等gem跌到20蚊樓下我地一人買幾十股潤下佢地

利申準備20蚊買20股 10蚊買多20股

同SH撚一齊見證歷史

推

我幫你推
你到時記得買

20蚊一股都比多

勤力出post
導人向善

一定會
亦都係正式對GME好友既最後終極必殺
佢地大部分人用每股幾百蚊成本價買十幾廿股甚至過百股

20蚊我掃返幾十股到時佢地精神心理應該會痴撚左線
無論升定跌，佢地已經比一個最唔鍾意既人上左車升有我份，跌既又傷我唔到
終於可以同佢地一齊講 SH 32857 💎 ✋

哇 屌
我無撚到咁長遠

SH撚會唔會痴線架

我驚我唔記得 最好到時呢到提下我
你都知啦 港股美股都咁牛
J緊其他股好容易唔記得呢隻打大鰐股架嘛

一心諗住賺快錢嘅on9抵死

我呢d公屋窮撚太撚窮了。。。5蚊我就買10000股支持推倒強權啦

到時可以同你個仔講

當年老豆有份打大鰐架

同路人 樓豬
我都set左價20蚊入1股
shshsh

到時同sh撚一齊叫

買貨又唔比
咁我覺得真係得值20啊嘛
緊係要合理價買入啦

呢家係咪只准買 1 股？

$20係咪高咗少少？

你又幾醒喎

鬼佬講到咁有情懷
我估唔計業績 情懷都值20蚊掛

應該跌價 然後保證金少左就可以買多d架啦

真
$20搏佢轉型成功基本面改善股價升

幾好喎

可唔可以跌到20俾我入貨
我唔會做paper hand架

價值投資 真股東